家的貓貓成日唔食野，點解呢？

家的貓貓成日唔食野，點解呢？

因為D嘢唔啱口味，完

病

伸條脷出黎睇睇

自己 google下啦乖

好咗

開吞拿魚罐罐唔信會唔食

買過隻